[新手] 想知邊到買KPOP專輯係計韓國銷量?

香港邊到有? 有冇好推介?
旺角間sky music得唔得?

up

佢哋IG有入榜銷售證明，所以可以買
不過格離間minishop買嘢有保障啲

gmarket

佢地IG搵唔到有銷售證明?